[黃牛與狗不得內進] 利物浦季後轉會討論區 8

新POST

收三張初賽學生

用埋舊POST先

買晒特惠

當我絕望之際 毛啦啦望下部ipad 入撚左 一到打一到手震

仲未入到

其實仲有好多位

其實按重試係咪唔得？

入到之後彈返出去

弱智system

剛剛買到 360

cityline屌你老母

唔好再留名啦~~~

成粒鐘都入唔撚到😑

除非以上巴打唔要放返出黎

一日一POST!

有無巴打仲未買到

me

thx巴打

屯門慢撚到

說好的新球員呢

我呀，按左兩粒中都黎

想要3張360

屌呀 仲未買到
晏又未食 好肚餓呀

有

我入到，但得番單丁，有冇人要買？

要呀！兩張

如果我買到仲有位 原價放 +小小車錢

Skipper復出

ys 學生

單丁喎，分開坐
要邊隻幾多號

買到決賽720x6

放2張？LM

多謝爸打

360？兩個最近號數就得

你指GERRARD?

j spearing
初賽 360
決賽480

KEITA加盟大球場裸跑區

京都海老丸?

買到了 坐113

要3張

唔該哂你巴打

tg ncnoodii7646 3張

買到啦 用上個POST巴打條LINK好易入

cityline買到

$720 有2連位 X5 共10張
要請Email 去kwailan28@gmail.com

先到先得

啱先上網買咗但未收到email

有冇巴打入到幫買2張，禁咗個半鐘

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

所有网上购票连结正由其他顾客使用中， 请按以下重试键再尝试。
感谢您的耐心等待。

22號540 定19號600

放4張加車馬費可以？

決賽日 720
有2-3 張

tg: ttthkg

用safari 買到

有冇人要幫手買???

巴打唔係我排先咩

開始易入

我發覺我講錯左 唔係f5, 係不停paste 條link

求兩張決賽飛

我呀巴打，要2張

益巴打 有4張高層360 第一日
每張加返手續費$50is ok
要就pm

cityline買到啦

唔好意思彈左，好似買左600個隻

而家幫咁多位試下再入

2張星期六有無ar巴打

買到啦 各位快入 仲有好多 360果D

我retry左個兩個鐘終於買到喇
買埋朋友個份，click多左兩張360，
坐136,
原價放360+8蚊，就我地點唔收車費
有意tg: stefghk

下個排到我

me2

可唔可以比多次條link, 係咁重試好攰

emailed

有冇人可幫買決賽日4張480

收3張22號學生
tg: cy_leung

恭喜巴打買到

改過個名先啦

求3張決賽日學生，tg pui0509

終於入到, 買左, 全淨少量

又入到，今次幫各位買
TG我clownlihk
留低買幾多號幾多張咩位，先到先得，名額10個

啱啱入學生 480/360都仲未係少量
真係咪撚益黃牛狗

而家禁到入去，6張720，4張540。
收少少車馬費同茶錢

480 or360 4張 22號

點解要搞咁耐

tg : ty0328 thanks

3張學生thx

收決賽日4張
原價+小小車費
tg:hihi001001

終於買到了

Weng01

入到

有無利子有座位表比我睇下

放？tg:oncetc

手機係咪無可能入到

我想問 入到去同一個交易可唔可以買齊兩日飛？

19 號 360x1
22號 480x1
j spearing

求3張720

2張，22號，咩位都得
Weng01

已經好多人買得番

tg:hihi001001 4張 THANKS

有無人知元朗咩情況

要19號600蚊位2張飛

cityline老母都係走唔甩架啦

幫巴打買左
22號 有7張 $360飛 正價放 即日交收
自己留聯絡

想買角球旗後面但話其他人揀緊唔比我揀

11點排屯門終於買到

巴打想要2張決賽 有幾貴就買幾貴tg hong_da

下個到我 仲有冇

嚴重警告 黃牛者死全家

tg buibuijer

想問係咪按重試就得

Tg:

買到喇！

全部買到貴飛，好感動

thx 巴打條link一野就入到去

每張加50果d都小心d

1245 排 cwb 通利買完搭緊車

4張 tg Homesweethk

tg ppppppppp0000
灣仔可即交收

Same
tg tkw92

x4
tg:hihi001001

上網重有720
已買
加油啊巴打

仲有？

一入唔到就上一頁 buy now多次

喂講真，+50蚊個個係成本價黎
佢郵寄+手續費都$50

跪求單人兩日

有無人要決賽日 $720 單丁位？

岩岩入到 買多左兩張學生飛 19號 要就tg我

想問點禁學生飛出黎 搵唔到有240既option

tg: Tommy_Cheung

我未有，兩日都冇 ，禁了3粒鐘，仲有冇飛放

係 埋單763
計埋車馬起碼800

巴打條 link可唔可以加密 post多次

而家好易load到了

link已用唔到
用電話直接按購買+熄視窗最快

係咪按重試？

收兩張決賽日紅區飛

同個同事排排下買到10張540
之後就一齊走左

開新tab

有冇巴打買到大鐘下??
冇劃位係咪要4點入去霸位

上網反而得

收決賽日2張720

不停ctrl and w??

決賽日480 600 720 都得返少量

等左20分鐘都買唔到480 收皮了

我呢半個鐘都load到3次，買咗8張了
黃牛

Emre can大佬我自己買到了，唔該你

我係囉

收2張藍區 邊日都得 有意
tg

一齊恥笑定黃牛

OK

原價放22/7 $360 7張
即日 旺角東交收

先到先得

剩低果張益大家

多謝 得左

why 唔放比我？

HOLD起50%飛已經戇鳩 買唔到真係鳩上鳩

買到22號學生飛
剩左遲D放上黎

有無人有2張720 +車馬費😭

原價放2張 22/7 決賽飛
買果時睇唔到單丁位 自己一個坐 就唔睇了

TG
ah61538
貴飛，兩日，謝謝 addme

你地買完有冇收到email?

入左去彈走我三次

仲未入到呀！

巴打 tg: tgcccs 想買

同時同人掉位啦不如

我一次都入唔到

j spearing

大家自己試下

上個po 2800三張

想要3張

黃牛狗2800 3張,自己睇撚晒佢
買40張果個更加on9

黃牛仆街死啦

睇下可唔可以改到個購物籃

40*600=

搞掂

原價放 7/22 720 單人位 大量

放22號 480 4張 加番d車馬費。有意留tg

終於買到

我想買

非利

真利

放決賽日飛
得番幾張$720 同$540飛

Email: japhkak@gmail.com

tg: buibuijer

CHING你仲未買到

剛入到, 480 , 要唔要?

終於買到飛
但係都要繼續講
黃牛炒飛狗仆街死

有冇利迷坐北看台？

巴打

正價俾巴打

巴打tg 唔理我？

我要

要

決賽要啊，2張

咩位都要?

係咪決賽想要2張

要 連位

Tg:tgcccs

入唔撚到
明明唔洗load

邊度入到條link呀， retry左成個半鐘

第一日仲有好多位
手痕又load到買埋

Tg:mondayblu
3張19/7 $680

有FD買到360 可以同佢地坐

有冇人接收 22/7 540 單丁位 2張 原價放

買到啦

22/7
720 540 得返少量
480 劃位冇晒
其他應該仲有好多

19/7 全部飛都有

買左2個鐘都買唔7到

呢條link幾次就入到，謝絕黃牛

有冇巴打可以幫買2張

tg: Weng01

我主要買第一日

720 係咪無劃位??

唔該哂你 can巴打

有兩張單丁決賽720飛讓出
有意巴絲tg

放俾利迷，決賽日有6張480 , 有意tg id: Reusbrother，收少車馬費

真
鳩禁幾次都入到

都係話busy wo

決賽日仲有無學生飛

點解入唔到.....

千其唔好買黃牛

大家俾心機F5就得

南先係fans club

禁多幾次咪懶啦

入到 有冇巴打要飛

今日怨婦式推post推到第三個

收決賽
2連位／4連位
有無巴打幫幫手

所以我想知有冇非fan club既利

兩張學生

要3張學生決賽 thx

想要 2張 360 22號

買多左 放返決賽日 720 4連位/2連位 補返手續同車馬費補貼下我張飛就得

我有得坐就算

22 480 4張

2連位 tg buibuijer

段: 行: 位: 票價:
330 4 21 正價票 / STAN $540.00
305 15 21 正價票 / STAN $540.00

有無巴打要

Telegram:

720 劃位飛 單丁位 x6

原價放意留telegram

想要2張360 thanks

有冇tg

想要2連／4連
有無360 thx

邊度叫南看台

有$360 4連

想要2連tg hong_da

有冇人有初賽黃色成人多
可以用原價買／黃色學生加錢換

有無巴打有121/122段放

我買左102段想換

係咪一張飛包左一日2場?

買到22號360 10張
非炒 原價+車馬
有意留tg

係

決賽單丁$720有無人要

大mon果邊

有學生？我同你換

黃色？

仲有咁多飛, 黃牛狗

買晒兩日既揮揮手

收10張飛 決賽日
TG: ValarDohaeris0

10分鐘前買左 但仲未收到email 即係買到未

仲有大把飛，黃牛狗等蟹貨啦

黃色 300

TG: ValarDohaeris0

想收2張480 22號飛
鶴神時代入局

都安心d

Cityline 有冇得禁學生

tg ppppppppp0000

奧運既猁子們等到on99

放22/6 3張 360$
+車馬only~

Tg : ultramatic

舊登pm／留tg得唔得？

大撚把飛買

決賽日 單丁720飛 原價放 留telegram

原價放2張 19號 360

有啊你禁落360果D位就有得揀

禁極都入唔到，大家有咩方法？

有無巴打可以幫手買22號兩張學生

copy link
直接PASTE LINK入, 唔好F5, 不停PASTE, 試左幾次就得

門市2點半就話冇哂720

TG:hihi001001

有無人要決賽學生飛 135段 原價$240
有收些少車馬費

@fattykwok

Omg

上網仲有

黃牛仆街啦

留tg

tg pui0509

上面條LINK好有效

買到4張決賽360
加車馬
有意留tg

X2

買撚左，個網入到去就買到

各位利子 練歌啦喂
唔好好似熱狗咁 傑志仲大聲過你

巴打email OK?
ying_nam_125@yahoo.com.hk

亂買左
巴打可唔可以俾多次張坐位圖睇下？？

2個鐘入極入唔再
長期係到既利迷子求2張決賽720

決賽日單丁位原價放 留telegram thx

矛人用我開果個

屌你係都唔出兩張連位俾我

tg :yingnam125

次次一禁購票就彈走 要點禁

有冇人要買?? 我入到

有冇 480 22號 112區

22號學生兩張

巴打星期六貴飛2張

求22 $360 2張

求兩張決賽日門票

Tg: lhk1204

決賽 480蚊 有4張 原價加10蚊 有意tg

想要4張決賽學生

final day ABC1區得番少量
要買就快入

勁多非利,安東尼基沙文果D

tg
yingnam125

只限屯門交收

應該冇啦除非條友最後唔俾錢

19號仲有好多飛

@ah61538
thanks

慘，明明你開先

tg:
chrisyeung216

仆街

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

入唔到

其實決賽利會唔會入唔到, 一陣西布朗同另一隊就好笑

tg: brianwai

要邊個區??

放4張$360
tg:aaddcci

跪求2張藍區102
tg

決賽

8 點冇人睇

大埔巴打表示終於買到了

乜撚都識唱

tg:hihi001001
今晚屯門得
要哂4張

睇完季軍賽去食晚餐
時間啱啱好

19號 22號都得

tg: Akirashock

邊區都OK

入唔到巴打試用呢個

要既TG我 @omgppl

腎ching 換飛未？

入完但係購唔到票點睇

2張單丁 540 決賽
段: 行: 位: 票價:
330 4 21 正價票 / STAN $540.00
305 15 21 正價票 / STAN $540.00

有無巴打要 買錯但求接收

仲有16分鐘可以買飛, 有冇人要幫手

買到啦，3張＄480 322段

其餘3隊D FANS應該小過利

不過練歌就一定要, 一陣唱到 u will 呢花獲阿LOAN咁就7

去到邊個step?

2017/07/22 星期六 (季軍戰 18:00; 冠軍戰 20:30)
仲有6張
段: 307 不設劃位 正價票 / STAN $480.00
每張$8 手續費 (信用卡)

用手機買，易過用電腦

收22號 $360 四連/六連
有意tg
@Ckkw1234

direct link大法好似失效左

喺入面, 粉藍138段, 有冇人要?

完全唔得

我想要決賽是但540/480 兩張
星期三600 兩張

有多4張22號$480 西翼
Tg:

3mins前仲得 要試幾次

見一個鐘推左咁多頁，以為簽到人

入到 有冇人要D1 區 116 (5連) 同 115 (5連)
$360 個D

獲剛!~獲剛!~

宜家入到任買喎

YNWA
Oh when the reds go marching in
All round the field of Anfield Road
同埋一堆齋dem Liverpool既chant係基本
仲有we are Liverpool tra la la la la都好好聽

放2張 決賽日 連位 720
Tg: beatbeat700

仲有2張360初賽19號
有意

有無巴打幫手買決賽日2連位720

dem beat dem到LEE花PULL!

好彩有偉大的連登仔
thx 🙏

買到飛好激動

買左103-110段既第一行....係咪係太近

點解禁極都唔出連位俾我

我唔得

第一日大把位

Thx

Have 紅位？

我十幾行

但我通利.....

When you walk through a storm, hold your head up high
(van you 獲, 夫亞士蕩, 好郁head up hi)

我前面會唔會係廣告牌

Me too,已經用手機上架啦

冠軍果陣可唔可以衝出球場

其實今日轉會市場係咪停左
2個post咩都冇

我兩張

原價加車馬放決賽22/7 310段
Tg: kateyss

Tg :

係味全世界都一齊禁緊條link

收聲啦

放決賽540 單丁飛 2張
305 15行
330 4行

買左紅色111段，頭幾行
會唔會其他隊區？

今日買飛黨惡晒

咩價

巴打 我想要
tg: @Ckkw1234

放22號 $360 飛 tg:timmyleung

教定班假利/新利/偽利唱會歌呀大家!

依加咁易買
黃牛食撚屎啦

買到了 感謝ctrl+v大法

40張果個

㩒撚左二粒半鐘就黎，都係入唔到，好波

等睇黃牛蟹

有冇STEVEN GERRARD GERRARD

唔會會歌都唔識唱掛
我之前對住部電視都會跟住唱

slip果首?

求代買3張決賽學生 2個半鐘仲未入到

40張就以為人地炒黃牛

第一行好難睇 有D鐵馬咁

yup

一季19場有得學

係咪一張飛睇兩場？

yes

老人院睇波,利撚最多利迷

你就好

屌那星 決賽日要返工

有冇人要幫手買 入到 已買自己

收360x4
tg
yingnam125

下年歐聯有4場有得聽會歌

會歌好聽過歐聯果首歌

仲返?你痴線架?

有無360 南？x4

個網3點零4點開始易入左, 入左2次幫fd買左6張

求代買3張決賽學生

分返開先得20個人一齊睇
係要黃牛都唔買咁少啦

第一日紅色 已變 少量

好似得一場聽
之後去歐霸聽

咩係南 比你tg 我

重post多次
有無人要決賽學生飛 135段 原價$240
有收些少車馬費
tg goalgoalhk

yingnam125

其實係咪黃牛我唔理啦

22/7 單丁位 720 留telegram 剩幾張 原價

好似出局無歐霸踢?

仲成功, 不過冇飛啦

收決賽
360兩張

可即日交收

Tg:

獲剛!~獲~~~剛~~!

域哭! 燕YOUR hard!

得返我一個仲收緊

係咁上一頁chok靚位

易酷 現洛克

收22號520 2張
會比車馬費，非黃牛，只求同女友一齊睇

從賣票成績黎講,利係咪超晒班?勁過二哥熱

依家大把人上網買到
黃牛狗同精壇可以收皮

買到兩張決賽學生$240
宜家又入唔返個網

chokchok下load唔番

有女友不了

好衰

唔係冇劃位咩

晏妖呢花獲亞窿

唔同班次
咁多次黎，無一次d人係唔癲

終於入到，買晒兩日想買嘅飛，多謝各位巴打教路！上個post $2800 三張$480 果位巴打你仆街啦

原價放7/22, $360粉藍區, 有冇人要?

弱弱一問邊區多利迷(幫男朋友買飛，男朋友係利迷）
謝謝各位

鶴神時期入局已經好慘，跪求放飛

2800 3個,山頂位呀屌你

到時試下偷雞坐後少少

收決賽

480 or 540兩張

Tg :

有男朋友不了, 仲要HEHE

咁仲衰 衰ON9 不了

但有得近距離

近距離屌鳩廢摩

現充死回家

多謝上面幾位巴打放個條link，終於買到喇
（2點禁個網禁到而家）

想知

係利就多D討論平日

但係近喎
搏影相

314段 好差

有FD 講2樓唔好睇, 評下理

第一日紅色係咁出2樓

呢個真係唔抵幫，自己攞黎衰

好過無架啦

D2 - For Crystal Palace Supporters (Section 139)
C1 - For Leicester City Supporters (Section 133)
D2 - For Leicester City Supporters (Section 134)
C1 - For Liverpool F.C Supporters (Section 121)
D1 - For Liverpool F.C Supporters (Section 119/120)
D1 - For West Bromwich Albion Supporters (Section 114)

做左14年利撚

又要睇,又要屌

原價放決賽日 720 單丁三張 留telegram

好人好姐

2樓先好喎

2樓不如係電視睇

原價放決賽540 單丁飛 2張
305 15行
330 4行

除左李城之外我諗都變晒利區咁滯

排左三個鐘終於買到飛想死

又入到 有冇人要

有D咁既分區 無留意

tg:tommyk369

真係冇辦法，用盡辦法都入唔到，睇now算

帶張banner去，再係佢踢你個邊個半場瘋狂鳩叫佢個名
睇下佢有無機會除下衫比你

入場睇過就知2樓先最好架喎

係屋企睇直播算

收決賽 $720 飛
TG: Hkgusy

一樣,第時一齊睇

原價放一張19/7學生飛
黃區114段
有興趣可以tg我：laipc94

原來你仲係學生

睇下1965年D人點唱

多4張決賽日$480
原價加車馬費
Tg:

今日好勁, 1日2個POST

最多竹弓有係入到呢版，再去會員或非會員買飛又彈番出去

tged

22號等睇我利爭多次第四

原價放 初賽420 4 張連位 要留tg

收兩張學生飛

擺明二奶命

高普上任後,除左聯賽,入親決賽的盃都第二,包括香港呢個飛機盃

求飛 2日都得

買多左一張22號既學生飛 118段

有無人會去接機?

禁左勁耐都係無

收決賽 $720 飛 x 2連位
TG: Hkgust

新AC

試多幾次就得
剛剛買齊兩日既飛
咪放生d仆街黃牛

屌入到去但係想連位又Show 所選位置尚被其他人揀選中

迫住出開再入去咁斷開哂D位揀

Patjai. I want 2

2日都得 102藍區/學生飛都得

入到兩次

有興
tg:alvinp79

@johnsonwwww

我利原來好多學生FANS

有無人會去接機??

我有興趣
買唔到飛去接機都好

睇錯日子 冇野了

但實係返工日子

7/19, 2張$300, 2張$180學生飛
7/22, 4張$360
原價放, tg聯絡

又係新AC/太空AC, 從來無覆過/開POST

而家會唔會有D炒狗知炒唔起就原價放?

收22/7 720/520 兩張連位 原價+車馬

收22號紅區 橙區 綠區 紫區4張
email:bbkk1989@ymail.com

幾靚,用黎踢歐聯一流,
想當年利都有件作客係綠色,踢歐聯

想問係咪真係冇哂最貴飛

放兩張決賽飛$540（308）唔連位
原價+車馬費

收4張決賽
360／480
tg:yingnam125

開左好耐 平時睇POST多
係買錯飛先問 諗住無人接收 就自己同FD分開睇 唯有

得番單丁唔連位2張 要唔要

樓上三個都係新AC

已有巴打hold

收6張$360,或者可唔可以幫我買，跪求

我想

單丁好難要得落,係咪原價

who need to help?

有冇19/7 300 x2 , 22/7 300x2 呀

黃牛狗唔好入來污染環境ok? 自己出去開post la

組團

緊係 連手續費8蚊

岩岩 買多左三張 480 113段
有冇人手足有興趣

480 決賽日，加少少車馬費

TG:

勁多 一炸新AC

幫買六張$360ok?

知唔知本地快遞加幾多錢

有D黃牛狗炒唔到就原價放返,大家小心

收4張19號初賽 $600
Tg : Lihkgliv

求巴打拯救

點睇自己坐果段係咩supporters

寄張飛俾人?

19號坐600$
決賽坐平飛

青衣城

其實去順豐就知,應該都十幾蚊起跳

明明早兩個星期仲笑我地保唔住前四
而家突然咁多利迷撲出來

自己朋友買, 我驚果日多人

買到120利迷區 算係咁

收決賽 $720 飛 x 3 連位
TG: Hkgust

禁f5禁到手殘

人地睇水晶宮屠利狗姐

用LINK任入喎

開名啦

收兩張決賽學生
tg: @awout

打柒佢啦

2張480決賽日 加錢換 720 連位🙏🏻🙏🏻

真利 場場波po都出盡奶力屌

用手機？ 咩台？

收一張初賽學生飛
@johnsonwwww

練定聲

收22號 2張飛
每張再加$560手續費
平時大大力屌獌

黃牛狗食撚屎啦

等睇 139, 133, 114 都係紅衫

唔得

比ching成季最岩聽係呢句

其實d分段應該唔駛理，反正都無劃位

仲講緊買飛
Salah好似就簽到啦

要買波衫啦

加錢啦 屌你老母FSG

而家勁易入大家

COPY AND PASTE

乜野 之前先吊過人簽新仔都鬧

賺啲利狗黃牛錢

唔好屌買飛黨, 一陣俾人屌

係咪會出哂正選？換人名額3個？
定好似熱狗無限換人

坐紅 有劃
不過都係九成利架啦

用電腦, HKBN

放22/7, 3張360$
134段
原價+車馬

票價等級及價格

A
$ 600.0 少量

B
$ 420.0

C1 - 不設劃位 (主層)
$ 360.0 少量

LATEST

唔係話你,

咁鬼多生面口

第一日得返A、C

錢唔係我既 我要既係人姐 洗理Fsg

其實做利迷年資好短 得年幾 係未會大合唱YNWA 同we are liverpool

Salah唔係都係RW咩?
同MANE撞?

有無人可以放學生飛/最平果飯比我？
禁撚左成日都唔得

冇料到，又係叫retry

因咩事上錯賊船

屌簡應該唔來

係,但撞又點,會傷會無態

睇高普點搞啦
不過買到先算啦

COPY AND PASTE

條link按入去係咁既？

COPY AND PASTE,試到3次,不過無買3

收到2封差1封

十年前得隔離班球迷會會員鳩唱

我應該會有多

準備轉會?

Tg tkw92

再唔加錢一陣又比人地搶左就好笑

用電話入唔得

獲剛!

頭2次買無Email, 但去到列印果版
第3次入到, 就有confirmation email

決賽日480飛有多6張，加少少少車馬費俾利迷

salah會唔會黎做後備呀 而家係ROMA咁FIT
唔通調教到佢變LW
古仔去番中中

$300/$360 114-120黃區都會有好多利迷

Search oh when the reds go marching in同all round the field of Anfield Road
必唱

洲際杯

人地話想黎

足足撳咗3個鐘
乜撚都冇

通利19號600賣晒 就到我

要2張
tg?

比fd導 剩係睇利先會有個種隨時會輸隨時會贏既刺激感

Salah 都 j

決賽學生藍x3 決賽成人藍x2
原價加手續

求飛 求102區飛

屌 我利

睇黎準備要開9

又7百幾

求三張利記飛

多唔多手足買左101-105果排?

你好新下

即刻上網聽下先

多左好多新面孔

19號 420最後買左

用左半年 我諗住歐聯軒仔撐場ga

叫韋拿老母都有

平時唔幫手洗POST

老母入親波都係度鳩叫，之前迷Allen

利迷
平日: 30個
今日: 300個

入post：3個

香港好肯定玩唔到除左YNWA之外既合唱

已放

無人識, SLIP果首就應該大把非利識

買唔到

放 22號 2張學生 4張$360 原價加車馬 有意 tg: timmyleung

剩係識會歌同we are liverpool
有冇邊到有得溫書

係時候買件新主場印老母
廢明奴下半季搞到唔係咁想印
史獨又驚會走

想問學生飛應該會同邊個票價既一齊坐？

300

原價放 19號 $360 C2 7張
有意留IG

依家仲有冇人入到個網，cap圖黎睇睇

買咗120區
有啲咩要注意

留ig

印van dijk, 包你艷壓全場

謝巴打，買到 480*6 全部fd 都有得睇
好lun 開心

cityline去完收據個版，print埋，但個cityline account無record，信用卡又過左數，又無收到confirmation letter

個網真係好食屎

指住黎笑

我著件G8會唔會柒左

唔會

即係黃牛會發大達

新利留名

諗緊著唔著17號Gerrard

tg 每張加$10 車馬費就得

仲有冇人放 19號學生飛

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

見到依句點搞???

Pmed

史獨

買錯飛 原價放 星期三 $420 5張

same
email send撚左七封一樣既比我 明明買左兩日

番屋企揾番出黎先

有fd原價讓2張720飛比我

load都load唔到入去，點買

不了，唔想俾人係背後笑

再衰係away黎 如果唔係我著5號agger

仲有咩link一齊過快哂出黎㩒啦

540橙色第二行會唔會太高太遠？

買到了唔該晒
唔得既不停C&P唔好F5 試多幾次OK

星期三 $360 7張
加番$10 $20 車馬費就得

仆街，軒隊都就退仲著17

EMAIL要等等,有個號碼就OK~

買錯飛 原價放 星期三 $420 5張
TG: ValarDohaeris0

我第一日都坐呢行 算啦 買到就

炒狗

屌奶媽有劃位冇揀位

BK111

FUCK

D生面口放飛撚自己開POST啦

應該唔洗理email
我買港隊套票佢無出信都照攞到

呢個真，半日推爆一個po,靠利無可能

有冇好心人放2張決賽360/480
利申真利迷
Tg XavierK

帶你買果張信用卡

好耐無見

係買唔到決賽紅飛連位
但都叫買到
多謝哂咁多位

$10 一張都炒

D 球員歌多到記唔哂,唔係果果星期去ANFIELD 唱都唔會記得

用電腦㩒c&p 9萬幾次都話busy wo

痴線無上幾個鐘都耐

擺明炒唔到先平放

求星期三 $360 6張

邊到買波杉平，想買過件

出去開個大大個POST放飛收飛好過啦

驚人睇唔到咩

咪買黃牛啦

tg: Wn12345
Thanks

可能今日未俾你屌

放22/7 $480 102區球迷區

Liverpoolfansyeah@gmail.com

變態佬

1000 同你收

Agger

放2張星期3 學生飛118 段 港島交收

1500 收兩張 7 22 360 位

想問上網買完係咪去是旦一間通利拎飛就得ge la?

我手機入條link都得 各位加油

勁到

鋪都開埋，買賣出返去唔

禁購票又返返去busy

睇唔到球星

tg:heiisaman

想印件古仔上季主場都ok今季太7不了

一直禁就得 加油

係場外開檔賣望遠鏡 有冇得諗

老野 不過我都有 但唔岩著 十幾年前買

搞左勁耐先買到19號 420 同 22 號 480

星期三好想睇600😭

出去傾

原價放2張星期3 學生飛118 段 港島交收 加$20車馬順就OK~

留名等睇黃牛炒唔起

收22/7 720/520 2張連位

奧運通利無晒722 買

眼紅

嘿

有無星期六 320位既手足

7/19, 2張$300, 2張$180學生飛
原價放, tg聯絡

徵收決賽日波飛一張 學生飛及360

tg: Fernand09

有無買打買左星期六 紫色

印king, gibson, keane

收22/7 720/520 2張連位 原價加水腳

東定西會好D?

同問

印pizzuti

新post

想買決賽$720連位變單丁 有無巴打想換

利申block 103

收4張19/7 $420飛 可分開2連位收
tg: Wn12345

放3張22 學生
3張買晒先搵我
tg cy_leung
原價+車馬 買錯左先割愛

求2張

出返去啦屌你

呢度唔係用黎放飛買飛

西啦 後備席果邊
但比人內部mark晒

收2張決賽日 360/480
連位 利申真利迷
可加小車馬費

Tg XavierK

禁左三個字都仲係呢句
所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

夠鐘係咪又要重新黎過

見到d reserved block係西，所以揀左西

收決賽540連位2張加車馬

Tg:zxzy008
求2張

放決賽日6連540飛
正中間328區
Email: japhkak@gmail.com

利迷李迷優先

Jack Dunn set to join Tranmere Rovers

呢個巴打唔賣比人都唔應人的

新波衫印邊個好??

人地放原價你理撚得人

keita

去新Post

目測megabox通利要排2個鐘

大球場裸跑

無乜飛

收4張決賽（同段）
360／480
tg:yingnam125

可能上網F5仲快

得314唉

Megabox 過3點先去實飛喇..

今朝一早去排, 到我買都賣到7788

Salah啦
唔黎就扔左佢

排隊才是王道

我路過攞飛啫

咁我印屌摩算, 再比女仔著完再放出去

真係上網買仲好過排
又唔洗日曬雨淋

一早買到既話就係囉

3張學生飛22號
tg: cy_leung

其他都可能係，720排隊最好

屌一日三個post

收 19號 2張學生飛

佢 14:15 同我講冇學生飛

我有2張啊

想要sam hui 演唱會

real?

好撚過份

Add me

我5點用手機都買到決賽日學生飛

收2張22號360

係利去第9個post

原來8都仲未爆

但係成個post無傾過轉會

香港人原來唔識字，黃牛與狗

topic failed
利物浦季後轉飛討論區

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位
可以點？

買賣請轉去另一個 post

等/買第二D位

撳爆個制就得

痴撚線

無計,CITYLINE真係幾廢下

收決賽2張（同段）
tg:yingnam125

你有？ 收半張

又一個post

citylne OUT

痴線,開左新

不過第一場對精工如果又輸成個場會點樣

kloppout?BringbackBR?

去新貼

好難贏 水晶 西部都係垃圾利剋星

收飛放飛__全家

都有殿軍戰睇

都無賣飛

去新鋪

打李城會唔會已經睇到華DEE倒戈

無可能買佢，去新利鋪傾

見到馬同華倒戈

好耐無見，去新鋪傾

荃灣通利排隊中

加油獌，網上無乜飛

好彩朋友幫手買到飛

我係軌
網上電話冚家剷

keita 黎唔黎hk?

梳，愛將去獌係難接受

最新情況

Salah會黎

趕得切

買到兩張前排紅區，之後就買唔到

沙律~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

沙拉煮埋洋律就黎

有冇手足可以有多張決賽360 黃區既飛？
女神話有興趣

1001

班炒狗死全家

求4張102藍區/學生飛 2日都得
btw 仲未入到呀屌你老母

啦子過新Post

出去公海開個post比班友收飛賣飛啦

放飛嘅就出大廳啦

有冇咁多人真係買錯呀？炒唔起想止蝕咋

想要飛又入唔到可以點

u know too much

出面開晒鋪炒緊，自己入

呢度唔係用黎放飛買飛

快手推爆佢先

996

997